震驚 聶德權擁日本人俱樂部會籍

聶德權擁日本俱樂部會籍

根據部份內地媒體的資料報道，香港不少明星富豪如劉德華、黎明及洪金寶均為北京馬會會所會員。而相關會籍需要有2名會員推薦，然後再經過遴選會員審批通過才能獲得身份。

值得一提的是，聶德權有香港日本人俱樂部會籍，在這個敏感的政治氣候，似乎政治不正確。

咁既時勢 蘋果都不忘

咁既時勢蘋果都不忘放料

漢奸汪精衛

精日分子

漢奸

身為政府高官 其心不正 傷害民族感情

原來護士長都有馬會會藉

日本侵華傷害全中國人感情
好hurt
所以我參加日本俱樂部調劑下

宇宙丹套精武門！ 識貨

好似要日本人，或者做過日本公司既員工先可以有會籍
聶德權成世做AO，點解佢會有

蘋果好波

打倒漢奸

反了反了

傳說中嘅「漢奸」 認證 手震權準備成為國安法下第一位犧牲者

蘋果

北京有馬跑㗎咩

係香港賽馬會喺北京嘅會所
純粹clubhouse 飲飲食食 社交埸所

犬養德權

推

日本人

漢奸呀

草你妈的聂德权
汉奸走狗卖国贼

聶先生為大東亞共榮圈作出偉大嘅貢獻！天皇萬歲！

鳩官真係唔同啲
我得︰
a) 美國冒險樂園2019/2020年度會員
b) 759阿信屋永久會員

pish

勾結日本仔

[size=6]漢奸[size=6]

「聶德權有香港日本人俱樂部會籍是利多於弊」你同意嗎？

蘋果記者

好彩我都買齊
支持你地

偽藍要批鬥

日本安插在港間諜

打倒親日高官

哇

別讓德權跑了！

賣國

push

聶德權：大日本帝國萬歲

其實批鬥同推動文革 ，係我哋過咗國安法之後嘅主線。

賣國求榮

我宣佈鬥紅全面開展

就係要同佢鬥紅

原來係日本仔

鬥藍

微博啦

香港日本人

日本走狗聶德權，賣國
要批鬥

原來係漢奸

Tui

中國咁撚強大你就痴埋去日本嗰度

不知廉恥奴才，數典忘宗走狗，聶德權你勢必牢牢針在歷史的恥辱柱上，中國人不會忘記的。。

蘋果做呢啲野最叻
呢鋪我撐你呀

蘋果牌牙膏

死漢奸！

最後崇日撚

漢奸!

原來暗地裡跟毛主席路線感謝日本侵華

汪精衛

大東亞共榮圈

原來係親日本嘅朋友 🎌🎌

漢奸！走狗！

有「美國」兩隻字
都分分鐘被人屈係「外國勢力」
「日本」城會員我諗都有唔少人有

南京大屠殺

日本人康樂中心？！

勾結蘿蔔頭

政府入面出黎既KOL都話聶德權做局長前係好人...

刮黑材料先係蘋果既專長

漢奸走狗賣國賊

呢個時勢做得局長
我相信佢已經有放棄良知嘅準備
之前係咩人都唔重要了⋯

看錯咗日本成人俱樂部

可能聶德權其實係日本人
原名三耳德權

傷害民族感情

呢條友仲未柒夠

準備定記招啦 今次唔好手震呀

蘋果開始做大粉紅了，上呀各位

會唔會連宇宙丹自己都有？平時得把口話愛国班人

漢奸我操

【会友会員】
香港在住の香港人及び香港在住の外国人（非日本国籍の人）は、会友会員となることができます。

fact check啦，呢個會有錢就入得

【International Members】
All foreign national residing in Hong Kong irrespective of their nationality shall be eligible for International Membership.

英文版係咁寫
即係foreign national係包括香港人？

呢啲小事啦，大把政商界「愛國人士」根本係外國人黎

我勁你少少
有株式会社金會員（香港黃店）

課重金

好有錢

要學蘋果鬥紅

係
香港人同非日藉既外國人嘛

唔怪之得要換局啦，日本俱樂部會員做政制工作，貽笑大方

批藍鬥紅了

每次放料都係提醒大家得閒課下蘋果

漢奸 走狗

屌
我再課多一個ac

Wa

幾十年後嘅歷史書會見到我地拎住份蘋果日報批鬥班共官蘋果語錄

利弊

原來日本人嚟

笑

聶德權比人平移完又刮到係漢奸
好撚慘，但抵撚死

List of Membership Fees
Registration Fee Monthly Membership Fee
Corporate Member
(Japanese Corporations) $2,250
1 person $600
2 persons $1,070
3 persons $1,480
4~5 persons $2,300
6~9 persons $4,065
10~25 persons $10,160
26~39 persons $14,220
40 persons or more $18,960
Individual Member under Corporate Membership
$250
Applicant & Spouse $270
A child card below age 20 $120
Registration Fee Monthly Membership Fee
Individual Member＊
$550
Applicant & Spouse $430
A child card below age 20 $120
International Member $34,000
2 pieces of member card $740
3 pieces of member card $900
4 pieces of member card $1,050
Temporary Member＊
[HK Resident for less than 3 months]
$550 $430
Membership Card
handling fee
$50 Note : Collected at the time of enrollment.
＊HK$1,290 deposit will be collected at the time of registration
in accordance with The Club regulation.

三皮幾野都肯課金
聶德權真係好愛日本

其實有咩咁特別值得俾三皮入會費

賣國賤

係咪有特別服務?

宣道會養人渣

W

A

之前洋焗腸死撚左？

佢以前係北京做左大約2年

時間長短唔太記得

佢係教授好正常

p

佢個樣都似

又唔係中共官員，有乜問題？

同埋引班大陸有錢佬黎香港做馬主

死漢奸

揾到間諜！

漢奸！

識玩，大日本帝國係好玩過支那雞

有創意

勾結日本鬼子 屌你老母

準備批鬥
連衛兵進場未

鬥紅大會正式啟動

入返中國人俱樂部啦

漢奸走狗

日本人俱樂部咁廢都join

香港大把教授
教授一定有馬會會藉，出入馬會？

Sosad

走狗
賣國賊

唔一定但好多都有
同埋其實真教授唔多 一個department最多一兩個
聽講就算謝振美定佢老婆之流都係會員

利多於弊

みみ なるごん

私はニー・ディクアンです

打關係用
入面大把喺香港有頭有面嘅日本人
做生意又好當識下人又好